［護眼post/安已不/慎入］博士談女人給中出的後果。

如果雄性比人中出可唔可以做到同樣效果？

即係比人中出過既女人會大屎忽D?

欣誼